估下今次港鐵又罰幾多錢？

我估500萬

唔係罰錢 係賺少左錢